愛茜人福音

七仔有隻莞茜雞麵好重茜味好正

無人鐘意食西